[跪地求助]手機跌到個mon壞到

一跌左落地就分開左d 本身都仲有正常畫面
後面禁禁下變成咁
問過電話鋪要成個mon換700蚊
請問會唔會係d接口鬆左 如果真係成個壞左要換 我就落去換

咁都要問....

700差唔多喇

我見個mon冇裂 同埋本身仲正常
所以問下會唔會係入面d接口鬆左
唔該哂

分離到咁
6定6s

6

部野好似打過仗咁

拎去apple整

壞排線先會咁 入邊有鐵片固定住 冇可能係鬆咗

一係拎去蘋果整，一係淘寶一個屏幕，我啱啱換咗180元人仔自己換

所有低過350人仔都係國產mon
絕對有色差